有無咩地方可以租車練下

唔係P牌但無乜點揸過

想過下手隱

車周圍都有得租架喎

返大陸操